遲交學資處 資助專上課程學生資助網上申請，點算好

最近忙assignment 忙到唔記得左申請，醒起個時已經11:58pm,打完份表交已經過左截止日期26mins遲交左會唔會唔比申請？之後星期六日又冇得打去問，好驚冇得申請

直接寄上去 試過deadline後寄

得㗎 遲交遲收錢之嘛

冇問題，照交就得
利申:年年都遲交

驚閪
分分鐘班友都無為意

遲交都接受申請架

26min26周都冇事ah

之前遲左幾個月都申請到，不過可能要加個解釋信

冇嘢

要解釋信，都盡快啦錢呢啲野

照交就得,幾年都係遲交

識人上個月仲搞緊上年度

屋企人而家仲搞緊上年